{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "부엌우동집"
    },
    "text": "機張日光に位置するうどん店であるキッチンうどん店は、並んで食べる形式で運営されています。 店舗の前には駐車スペースが限られており、満車時には店舗の右側に50mほど下りると専用駐車場をご利用いただけます。 ベビーチェアも備えられており、家族連れに最適です。 ここは海辺の近くにあり、居心地の良い雰囲気で食事ができます。 また、団体席と個室も用意されており、集まりや家族の集まりも可能です。 代表メニューはうどん定食で、うどんと一緒にいなり寿司、てんぷら、サラダ、デザートなどがあります。 うどんの味はまろやかな味とピリ辛さが選べるので、幅広い年齢層が訪れます。 また、単品メニューとしてとんかつ、子供定食、エビフライ、のり巻き、いなり寿司など様々な選択肢があります。 夏には特別限定メニューとしてそば定食も販売しています。 食後には目の前の海岸で海の景色を楽しめるカフェを探してみるのもいいでしょう。 全体的にキッチンうどん屋はうどんを中心に様々なメニューと良い雰囲気を提供し、多くの人が訪れる人気グルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッチンうどん店はどこに位置していますか？",
            "answer": "機張日光に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店の駐車スペースは限られていますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは限られており、満車時には店舗の右側に50mほど下りると専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店は家族連れに適していますか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店は家族連れに最適です。ベビーチェアも備えられています。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店は海辺の近くにありますか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店は海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店では団体席や個室がありますか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店では団体席と個室が用意されています。集まりや家族の集まりにも利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "キッチンうどん店の代表メニューはうどん定食です。うどんと一緒にいなり寿司、てんぷら、サラダ、デザートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店のうどんの味はどのような味ですか？",
            "answer": "キッチンうどん店のうどんはまろやかな味とピリ辛さが選べるので、幅広い年齢層が訪れます。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店の単品メニューには何がありますか？",
            "answer": "キッチンうどん店の単品メニューにはとんかつ、子供定食、エビフライ、のり巻き、いなり寿司など様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店では夏に特別限定メニューがありますか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店では夏に特別限定メニューとしてそば定食も販売しています。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店の近くには海の景色が楽しめるカフェがありますか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店の近くには海の景色を楽しめるカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "キッチンうどん店は人気のグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、キッチンうどん店は人気のグルメ店です。多くの人が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 515
    }
}